今日大學開學禮有條友成為左全場焦點

講明要著正裝出席 佢著到成個graddin上的毒撚咁
講明要準時1點前到 佢1點零1分先到
重點係 佢身為一個堂堂大學生 竟然用spl書包 做咩事呀而家？
而家因為佢 我地成個開學禮比成搞串曬 啲笑聲冇停過 開學禮係應該嚴肅㗎嘛

Sorry 囉

做咩貼我出黎

因為我係dr.kong打手

Ok

我先係要講對唔住果個

呢啲應該就係最屈機個班人黎

都唔知你做乜鳩

對唔住, 下次著番之前去金鐘M記個套

想知有幾串？